[真人真事] 如 何 有 效 又 不 尷 尬 咁 將 政 治 論 述 帶 入 社區（廢中）

絶對係真人真事

今日搭地鐵，有個中坑不停用免提講電話，係度鬧 ＂嗰粒彈點會唔係布袋彈，彈珠點射得爆個眼罩呀，信嗰個都低能！＂
對面啲疑似藍絲人，好認真咁聽住，間接俾人鬧完又唔出聲
最有趣嘅事情係,,,
我係佢隔離，佢個電話跟本唔係通話中

個中坑扮講電話原來係地鐵做緊文宣

各位可以學下

自推

中年講先有說服力

認同，藍領工人及師奶有加乘

扮whatsapp voice message仲好啦
我已經用左呢招好耐

推